雲加可以被這個世界淘汰

但不可以被世界擊敗